午。

咁豐富弘一個人食咁多❓

好正 嗚呀

lace

一個餐 樣樣細細碟

素雞

樓上食開屎？

三文魚

$?

蛋